{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022050933707/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데미지 데님 쇼트 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドのメーカーはスコブデニムワークショップで、商品番号はSS22/1225APA5です。 こちらのデニムショーツは、脚を長く見せるハイウエストラインでデザインされています。 ナチュラルな伝線と独特のダメージディテールがカジュアルなムードの涼しい着用を可能にしてくれるアイテムです。 素材は綿100%で構成されており、洗濯方法は濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合には部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちないように軽く手洗いする必要があります。 機械洗濯は製品の損失を防ぐことが難しく、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、デザイン上、装飾物は首を絞めないように気をつけなければなりません。 水洗いの際は、金属付着物によってサビが発生することがありますので、気をつけてください。 また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることもあります。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムショーツはどこのメーカーですか？",
            "answer": "8 secondsブランドのメーカーはスコブデニムワークショップです。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このデニムショーツの商品番号はSS22/1225APA5です。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツは何色ですか？",
            "answer": "このデニムショーツは商品番号によって色が異なりますので、詳細は商品ページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このデニムショーツは脚を長く見せるハイウエストラインでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムショーツの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツの洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このデニムショーツの洗濯方法は、濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このデニムショーツは軽く手洗いすることができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯は製品の損失を防ぐことが難しいため、おすすめしません。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツの洗濯時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムショーツの着用や保管の際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によってデニムショーツが変色することがあるので、着用や保管の際は注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 448
    }
}